# Fuck Russian Invaders

# CURRENT TARGET

## rzd.txt, rkn.txt
## emails.txt (optional, big amount of data!)

# Manuals

## How to start an attack on Linux

1. Скачиваем ProtonVPN (или любой другой VPN) и перед атакой подключаемся к какому-нибудь серверу.
2. В отдельную папку устанавливаем Impulse по туториалу в описании репозитория https://github.com/LimerBoy/Impulse.
3. В ту же папку клонируем репозиторий с файлами для атак (git clone https://gitlab.com/UkrainianWarship/fuck-russian-invaders). В результате, в одном и том же каталоге должны быть папки Impulse и fuck-russian-invaders.
4. Запустить startAttack и указать количество потоков (минимум 1) первым параметром и путь к данным для атаки вторым параметром (например: ./startAttack 3 data/sber).

## Notes

1. Атаки проводятся координированно, важно количество атакующих. Каналы координации атак в нижнем блоке.
2. Информация о готовых данных для атак есть в нижнем блоке.
3. IP нужно менять хотя бы раз в 30-60 минут для эффективных ударов (перед сменой атаку остановить, после — запустить)
4. Можно запускать несколько атак с разных терминальных окон.
5. Проверить доступность ресурсов: https://check-host.net/check-ping — универсальный инструмент, https://httpstatus.io/ — HTTP, https://ping.pe/ — UDP.

## Fix Internet Connection

Если ping 8.8.8.8 работает, а интернета на машине нет, то использовать один из следующих методов (one session — работает до перезапуска, permanently — навсегда)

### One Session

1. sudo nano /etc/resolv.conf
2. Дописать последней строкой nameserver 8.8.8.8
3. Сохранить и sudo reboot.

### Permanently (если нет интернета, то сначала выполнить One Session)

1. sudo apt install resolvconf
2. sudo nano /etc/resolvconf/resolv.conf.d/base
3. Дописать последней строкой nameserver 8.8.8.8
4. Сохранить и sudo reboot.

## Attack coordination channels

1. https://t.me/itarmyofukraine2022 — IT ARMY of Ukraine
2. https://t.me/+97Y45he5lOI2ZTky — DDOS по країні СЕПАРІВ (Кібер-Козаки)

## How to start an own attack

1. Создать текстовый файл вне репозитория (либо внутри репозитория, но внести его в .gitignore), который состоит из: способа атаки из методов Impulse, и таргетов для атаки (каждый таргет с новой строки) ниже метода. Методы можно чередовать (пример смотреть в data).
2. Запустить startAttack, указав путь к собственному файлу.

# Attack data information

## belarus

Белоруссия - СМИ правительственных с пропагандой, ЦИК, минобороны, правительство, президент, КГБ, генпрокуратура, банки, концерны 

## sber

Сбербанк России

## cryptoexch

P2P криптообменники, которые подключены к Сбербанку, ВТБ и прочим российским банкам

## phones

Бомбер на телефоны российских и украинских пропагандистов, не признавших войну

## esignature

Центры выдачи ключей электронных подписей россии

## wikimapia

Карта со стратегическими объектами, которой пользуются оккупанты

## m24_inter

Две крупнейшие рос. СМИ с пропагандой — интерфакс и москва 24

## antiddos

Российская зщита от ДДОС атак для веб-сайтов

## domodedovo

Аэропорт Домодедово

## ria

RIA — один из королей русской пропаганды

## rbc

RBC  — один из королей русской пропаганды

## rkn

Роскомнадзор

## rzd

Беларусская и российские железные дороги

## emails

Электронные почты сотни тысяч русских. Осторожно, очень большое количество данных!